東方係全港最好既報紙

東方係全港最好既報紙
荒死同事會唔知
日日都要買份返公司
報導又快又唔偏私
賣得價錢又相宜
百分百岩我心意
份份都係我相知

份

今次仲唔入硬你誹謗？

誹謗佢又平又好睇？

,